返工9-7 5.5日 OT 冇補水 9k = 黃金體驗

Guten Tag!
Wie geht es Ihnen, HR?